男女有冇純友誼

除咗越醜越純

男女是但一方係同性戀

無

男男都冇純友誼啦

珍

駁唔到

咁如果雙方都冇興趣呢

會有嘅
朋友唔係男就女架啦
但就唔該啲感情嘢感情狀態講清講楚
等大家知咩事知進退
清清楚楚係朋友
咪撚拍拖幾年拍幾次都仲扮單身周圍對異性朋友呻冇仔冇女
出事之後至話哎點解唔可以有純朋友 甚至走去同伴侶講係人哋狗公係人哋發姣咋我只係當佢朋友

有友誼 但冇純友誼
一係其中一方鍾意緊對方 一係就有一方知道對方鍾意緊自己 但扮唔知
喺一段友誼關係到 有啲野係要異性朋友先可以俾到自己
同性戀點睇就唔多清楚

有怒氣

做完愛都可以係朋友

聽過身邊好多故仔
好多痴撚線故仔

想聽有幾CLS

冇
點都會有好感

+1 想聽

係咪冇好感既連朋友都冇得做？

係
講真普通同性朋友都有好感啦
冇好感連同佢講野都唔想

好想有
但經驗話我知唔會有

收撚皮啦你

雙方都有嘢嫌棄對方就得

識個肥婆好好玩 但大家都知無可能
同佢玩得好撚開心 佢自己都有仔

無啊
話唔係男就女嗰啲食屎啦

知但扮無事食撚屎

好感既定義係點先
順眼？唔反感？

咁撚惡丫

咁情侶都有㗎

純友誼波

有
毒撚自知冇機會

大家各自有伴侶就ok？

可能佢唔想冇咗段友情
你又唔識do去表白

fwb又係另一樣野

好好珍惜

我都想知
好次每次都係因為對方對我有野
Or我對對方有野 然後自己疏遠佢
最後都係漸漸變陌生人
異性而好close既fd真係好難有

最熟個既一兩個男仔fd都係中學既
而且係真係過唔到電
對方都咁岩係自戀type 唔係靚仔個種
而係好識享受物質生活
love myself而冇鐘意女仔個種
但我想同正常男仔熟

經典月經post啲答案永遠好似果啲藍色定金色裙咁永遠達唔成共識

無咩友情好講
我地除咗愛情之外咩都唔會係
啊

識人同你有啲似

同男仔好易玩埋
結果一堆仔溝佢
冇幾多個係朋友

但到各自有伴侶都好可能會疏遠
伴侶介意

等大家再討論

咁極端

咁你一開始埋佢身就係為咗溝佢？

佢埋我身先
跟住話 我都無溝你
Okay

嫌棄到一個地步係接受唔到做情侶，只可以做fd
例如女方只接受私樓仔，但男方住公屋

有啲女係過分主動又會亂俾signal
唔知我地識既係咪同一個人

我覺得我冇flirt過
但對方唔知點解會諗多左
係咪應該要明示自己唔會鐘意對方
或者特登講自己鐘意唔係佢個type?

有冇人可以教路

有冇想過溝佢先

現實到

我係個女...

yess
佢都話冇flirt過人

但你要知道男女有別
男女單獨出街對好多人嚟講係女仔開綠燈
仲有好多啦
你同佢講自己理想型 仲要同佢條件相反佢就應該要知道自己冇機

咁佢似玩你...

有 一早肯定雙方唔會中意對方

你點肯定對方

好一開始我已經預視到事情嘅發展
所以唔比佢埋身
但又見佢好努力不懈
咪諗住okay試試佢
點知我真係無撚估錯

食撚屎 我話唔會再理佢
今日係第一日
不過我已經係第N次咁講
搞咗成年都未完

價值觀差唔多

有
明知對方唔會想溝你 我又唔想溝佢
咁就做到正常朋友

Sorry 禁錯負皮

直接block啦
pk唔應該有咁多機會

我都想知 男朋友同ex 係咪純友誼

你既case完美證明男女冇純友誼

你唔會知道對方一開始有冇想過
之後會唔會想

睇點分手

有 鄰居兼小學同學
睇住佢不停換畫
但我就keep住一段十幾年嘅relationship
得佢一個異性真係算聯絡得密

其他男性朋友就打機識

無
毒撚唔會有女性朋友

我個樣會俾人friend zone的 咁講會唔會合理啲

識得耐就互含

As a 人佢係好人囉我會話

兒時朋友又係幾好講

你識咁耐有冇一刻係想溝佢？
佢對你又有冇過意思？

樣貌其實唔係重點

毒撚係冇朋友

會玩感情既都係pk

as a 人都壞既有幾多

靜靜雞啦

以前同學同屋1年 幾靚女 係矮啲
乜都冇發生過 冇諗朋友以外既野

越樣衰越純！

唔想屌已經可以純友誼啦
不過我自己長期都拍緊拖 基本上個個都知 所以不嬲都少異性埋身

通常對 對方有好感/有共同價值觀先會keep住聯絡
就算最後冇溝到手 都唔可以叫純友誼掛

有時對我都幾好 所以會唔捨得
但呢排太唔開心 阿姐我唔玩了
朋友都唔駛做 根本無友情基礎
有日比我喺ig見到佢有女嘅我就會unfollow同remove

講番正題 我覺得無純友誼係因為我自身經歷
發現啲友誼都係從affection 中發展出嚟
同啲人一無咗affection / 拍咗拖 慢慢就唔friend
樓上啲人講好多對方係friendzone樣嗰啲
我覺得其實都係有affection 喺中間
只係你嘅理性好快就話咗你知你同佢無可能
但你地嘅靈魂係互相吸引到
問心 如果人只有靈魂無外表 你同唔同到佢發展？

男方都可以鍾意女方同性戀

無喎

我哋相處係好自然嗰種
例如可以dead air 幾個鐘都唔覺有咩問題
都有好自然嘅身體接觸係無為意 要人提先知

如果對對方有意思 以上應該係無可能發生
不過啲人羨慕我哋青梅竹馬就真嘅

扑完就有

名？

呃你唔想你被其他人溝咋

既然對對方有野點解唔試下發展啊，拖落去好多人變陌路人連朋友都做唔到

對方唔靚女？

求名

同意

通常係個女仔外表唔符合個男仔既要求，同時個男仔既性格太弱勢個女仔唔會鍾意。
但同時又有共同既愛好。

有
有幾個由初中到出社會都仲成日見

有，暗瘡肥婆表示好多純友誼

無可能 以前識有個男同學 同佢玩左一排 就好想屌佢

有

我覺得有
真係會有異性frd係由一開始識變到好撚frd嘅過程中大家都完全無過電

有 係瞹昧嗰陣發覺大家唔啱 變左最熟悉你嘅朋友

之前同個女仔好fd 差唔多每個星期都岀街咁濟 但係上次岀完街之後 佢就開始對我好冷淡 近排whatsapp都唔覆
其實係有好感既 不過自己又諗住離開香港 佢又冇咁既打算 好驚一齊左好快又分開 都唔知可以點

有，利申最friend 嗰啲都係仔

點會冇，你係咪有10個女仔fd就10個都鍾意

對方有感情煩惱會問你，又會叫你幫手追自己鍾意嘅人

喺是但一方拍拖嘅時候你就會知純唔純

有

一係唔熟
一係有仔
一係唔同世界/階層

同埋唔好撚一對住啲所謂朋友就講咩
最近同男朋友/女朋友嘈交
大家其實都唔夾 都就分手架啦

咁大個人會唔知人地對自己有無意思架咩

冇

其實條線好撚難介
當男女變成好fd好close
同男女朋友又好似無咩分別
係差在無肉體接觸

Pin this

絕對冇。除非條女醜到仆街

唔講愛唔愛鐘唔鐘意

咁如果有得屌都屌 咁仲係咪純

可以。
一係你生得好醜／好肥。
一係其中一方係同性戀。
否則都好難有純友情！

Hi Bye Friend咁實有嘅
但深交就未遇過

如果個人係唔好笑嘅 唔識講故事 生活好悶嘅
都唔會同佢Friend
而女仔如果有呢啲Quality 又會覺得佢好正

隔離台，老豆都對個失散十幾年女起色心

純友誼

冇
同同性朋友做到既野 唔會專登同異性朋友

link?

有
最尾結埋婚

有既，但唔多。
有個識左廿鳩幾年既女性朋友，原本係隔離鄰舍個孫，當年佢父母比佢湊我地又有幫手，以前隔離鄰舍個仔都有幫手湊過我
咁好自然由細睇到佢大，但實際上年紀只係差幾年，可能咁既背景下我好自然當佢妹咁而佢又當我大哥咁，而又真係上埋契
我結婚時佢係唯一一個女性兄弟，來緊佢結婚話想我做伴娘

冇
點都會有少少好感
樣衰個啲本身都唔會做frd

點會無
由細識到大嘅幼稚園fd同學玩到依家

有

但唔熟

有 但一定唔會深感情 始終能成為密友總帶著愛

有，發現係牛肺後

識一個男仔係同個女仔去旅行(有其他男女)，各自拍拖都有見過對方男女朋友，女嘅拍左幾年拖好穩定會同男朋友同埋個男仔去旅行(有其他男女)，女嘅結婚搵埋個男嘅做姊妹，咁又點睇？

呢個例牌回覆悶唔悶d

冇 common fd /冇大家都熟嘅 common fd 可以點約一世唔見面
利申：一係疏遠哂，一係單獨出街無 concern

羨慕
不過呢種又鄰居又由細識到大又屋企人都識哂咁，不如話係異父異母嘅親人啦呀哥細妹自出自入緊係咩事都冇發生

能成為密友大概總帶著愛

男同女就唔知 但男同男一定無純友誼

當你異性朋友同你講佢出pool
而你會感到唔開心
咁就已經無純友誼了

越肥越純！

契好就契妹啦，女性朋友
你唔講學校女miss係女性朋友？

都係樣問題囉 靚仔靚女肯定有野
醜既應該無事

關咩事丫，同性朋友如果好fd既 出左pool，我都會唔開心，因為知佢未來既日子大部分時間會俾左其他人

打工聲優

女搵男可能有 男搵女一定冇

有, 點會無?

最後扑埋野佢都同我講係朋友

連登仔：無呀，啲女全部係雞，大家溝做唔到男女朋友咪轉做sp囉
放低手機：一定有，大把啦

每個男人都有一個斷背山

男男都冇啦 咁何況男女

點會無

能成為密友大概總帶著愛。

你依家腦海中浮現果個異性就一定無

單純一句好難斷章取義
可以係你所講果兩個情況嘅試探
可以係佢份人本身就係咁口花花
可以係只係佢9up for fun 撚下你。
講就兇狠，真係上到嚟佢淆過你又得；
講就冇嘢輕鬆比你上嚟，上到嚟馬上進取地想食你亦得

可能佢有

除非係hi bye friends
就算同性朋友
都會基於某啲特質吸引你
可能係性格可能係興趣可能係認同感
有好感先會friend到
不過因為性取向問題
同性一般都唔會對對方有幻想
加上社會現實化同忙既關係
無呢啲誘因既話友誼更加難產生
正如現今社會大難臨頭各自飛
有幾多人可以一齊共患難

利申：毒撚無朋友

好撚認同

yess 只要有一方拍拖友情會自然淡
咁其實就說明唔係純友誼

又黎

咁樣係砲友喎

你對佢有無好感先

我都係，知自已實睇唔上佢，而佢都唔係鍾意我呢類型嘅人，所以大家對對方都完全冇感覺，可能因為咁樣所以完全冇戒心，可以傾得好放

月經post，一個字，無。

你冇蝕底喎

我覺得有
有個男仔朋友好矮嘅玩得幾fd
佢會同我傾佢鍾意嘅女仔
我又有男朋友（冇都唔會考慮佢）
咁咪純友誼

同樓上一樣 會傾計 有時聽下佢叫春
同埋你會知佢中意邊type人

同意

其實會有, 但只限對方個樣唔會令你想同佢發生友誼以外嘅關係。

exac7ly

呃人嘅，根本唔會有純友誼，
其中一方肯定有目的同私心。
或者只係等待緊個啱嘅時機～

你唔考慮佢姐
你點知人地冇等緊機會

兩個男同性戀之間有冇純友誼?

打友誼波都可以叫純友誼

我都試過
但大家都有另一伴
都有一刻諗過有無發展機會

上契都係佢大學既事，唔係街邊 MK 仔係咪都上契

喺連登問係冇
講兩句嘢就想拖手仔

愈樣衰愈大機會做朋友

以後別做朋友

可能你太靚女

兩個都唔係靚仔靚女

有無人好似我咁，身邊個個都知我bi，然後女仔當你係仔咁flirt，男仔當你係女咁媾

正如我條女話要同佢個男閨蜜 二個一齊租屋住
話大家完全唔過電好fd 純友誼
我都想知有冇

男男之間有冇純友誼

呢個例牌問題悶唔悶啲

同意! 一到異性自然就質變

非常同意! 同性都有好感啦

異性都一定有，而男女之間的好感一定有性吸引存在

講姐 大把口靚妹話要高瘦韓星樣

最後條仔係個肥mk

其實真係有, 好似親人咁既FEEL, 唔會想食對方

所以點解無人討論係幾深厚的友誼?

我覺得普通交情可以純

但好熟的話好難純啦下馬

有既 愛過但冇一齊
之後就有共識唔會再係埋一齊
咁既情況下做朋友咪有純友誼囉

佢似係想試探下你睇下有冇得扑野
冇背景資料好難估佢點諗
不過想屌你就梗

我成日都揸友誼波

有 點解無
唔係男就女 唔通會同晒所有異性拍拖？
咁唔係拍拖 唔係結婚 但又熟 個關係咪朋友囉
有咩問題

劉浩龍容祖兒

因為泛泛之交冇討論價值
大家default左係講緊好熟既異性朋友
我覺得除非由細識到大 又或者有啲咩特別情況
如果唔係一般都冇
試諗下如果一個人本身一路已經拍緊拖 仲會唔會同另一個異性開始一段好熟嘅純友誼關係而完全冇諗住避嫌呢
冇諗住避其他九成都唔係純友誼 係蠢蠢欲動啦

正解

身

秒

好多扑完其中一方都只係純友誼

個天秤一開始已經側埋左一邊啦
都話撚左所謂 純友誼 係其中一方等待緊時機
純老母呀純

cls

食撚咗你都唔知咩事

有就一定有

只不過唔純嘅更多咁解

以前覺得冇
直到我遇到一位好撚啱傾嘅異性朋友
由一開始有少少鐘意佢 不過見佢應該當我係frd 最後忍住咗自己內心嘅情感 過咗可能大概一個月 就冇咗鐘意嘅感覺
依家係純到冇得再純嘅朋友
得閒仲會上佢屋企玩狗玩貓

有愛過都叫純

有，識咗好多年既好朋友，最多試過互含
利申：非gay

壓抑過/ 左
咁有幾純

醜嗎

朋友唔係男就女嫁啦屌
你對身邊每個異性都唔純?

Lm

我曾經嘅純友誼朋友講過一句好正嘅說話

世上冇單純嘅女性好朋友，只有潛在嘅未來女朋友。

我都曾經以為可以，但對方突然拆穿左層紙，最後連朋友都冇得做。

就係過咗個下先純

即已經返唔到轉頭

其中一方有過幻想都唔純啦

yessss exac7ly

你就係唔知你會唔會無端端有日對佢有feel
所以先將啲有計傾既異性擺身邊

所以話冇囉

我就係想睇呢啲comment

500 days of summer

好明顯係想屌

能成為密友大概早已做愛

睇嚟你有經歷喎

但由細到大都係異性fd多啲，一大班人有男有女好玩啲喎

有d 男好撚多女性朋友 一係全部豬閪, 一係個男係gay

所以話D女仔幾仆街 自己以為有就一直當人有

有 對方拍緊拖 或者對方樣衰

會，唔一定樣衰先有純友誼，其實只要大家都表明雙方都冇意思就得身邊好多高質嘅異性fd，但真係冇feel，大家相處方式好純粹，會傾點溝仔溝女

一大班人 一定純唔曬

唔知係咪開始年紀大

以前讀緊書 都仲話諗純友誼
因為成日都見一大堆人 一齊玩
但大大下keep唔到就知
你同嗰啲人唔係友誼 係玩伴
話唔係男就女 成班人一定有男有女㗎啦 嗰啲
應該仲係同啲人喺玩伴階段
呢個post討論之前首先要define 番朋友同玩伴嘅分別

成大班人圍爐實有人有目標㗎啦
最後成唔成功係另一回事

咁我又唔會 除非男朋友或者女朋友唔比成日見fd

問題係如果樣係ok 遲早都會有幾野會過電

係 一開始實有覺得邊個邊個正
我自己都有
唔成事咪成班人做朋友

通常仲好亂
A同B拍過
轉個頭又同C拍

係
所以話朋友唔係男就女嗰啲真係年紀太輕

真，樓主可以pin 呢句
唔止女性
男性都一樣
一直潛伏喺身邊
一軟弱 迷失 失意 嘅時侯
就會出手

樣夠衰就乜都有可能

越強調有既人多數越無

真 呃埋自己

有 佢知我同男朋友感情好好
呢個男仔係gay 成日問我點溝仔好
我唔敢俾我男朋友同佢見面 怕佢抽我條仔水

你自己咪介咗

之前我可以斷言話一定有
直至我呢家同左個識左9年既fd一齊左之後
我都唔知答咩好了

Btw
其實男女都靚先最有機會發展做純友誼
兩邊都樣衰接觸異性機會少
難得有熟既異性比較容易諗多
一邊靚一邊醜唔洗講
唯有兩邊都靚 兩邊異性經驗都多
先會知道自己要乜而容易做純友誼

我自己覺得熟到一定程度就一定無
可能以前有 而家無 或者之後都無
但只要熟 兩邊其中一邊都多少會有諗法

問親都實心虛話無野無野

如果一大班做朋友 而且有啲明顯特別踴躍嘅人
通常只係唔敢主動出擊
諗住慢慢熟絡有機會
然後用朋友圈子來做掩飾
仲要話咩同異性好傾啲

肯定有

因為我同我fd、同佢另一半，都係返份好困身既工 又返shift既，平時好難夾到時間見，所以佢出左pool就知應該一年見得兩三次

玩佢對波？

淨係讀書時期咁多男女同學圈子玩得熟 個個異性都鐘意咩

點解會無？
異性朋友 熟既都有幾個
唔熟既仲多
各自有另一半
會傾計講下工作生活政治 講下自己另一半的煩野
但係就唔會有任何非友誼的說話或行為
就係一個好朋友 只係異性

Pinned

就係等緊你留言

樓主

如果分咗手好耐 但又有一大班共同朋友 所以照出㴝玩呢？

有 不過樓主都講左
外表樣衰到令你無晒性慾但又吹到水果d

我覺得點都有啲私心

點會冇 只要對方夠柒就得啦

想問係佢淡開先，定你淡開先

有定冇真係好睇雙方企唔企得穩
呢個世界咩都有可能發生/唔會發生

隔幾個月就會見到一次呢啲post

其實都係潛在未來目標

有
1.男同女年齡差距大
2.男/女 是但一方好撚樣衰
3.男同女都已經有伴侶

如果雙方都單身
兩邊都樣唔差
年齡又差唔多

都好難純友誼
溝唔到就會走

幾好
我幾鍾意睇

總之拍左拖之後要自己識避忌
唔好用d藉口話咩自己好多女性朋友黎包裝自己
只會令另一半無信心

想聽+1

即係你當佢純fd
但佢想溝你

我真係有幾個
但全部都係曾經其中一方單戀後放底左反而做到咩都傾既朋友

女仔先會咁覺得
男就唔係咁諗
除非條女真係好樣衰

斬釘截鐵的一句，冇
呢句說話既假設係雙方都好close的話
係好難做到從頭到尾大家喺唔同時間點無對對方有過感覺
舉例當其中一方單身，身邊有個異性好友常來往，異性相吸，點都會產生好感
至於之後大家堅持唔會有，只可以用時間證明，自己先知了

Close 到開始傾心事 交心個吓，
問心，無好感、完全無feel，都無撚人信啦
之後重會慢慢產生左種依賴，更加摵唔甩，

但通常兩邊都會懶係聖人君子咁講
：同個close friend 無嘢

真心年紀開始大
見撚到都覺得攰

有
啲異性朋友既外貌性格完全唔係自己杯茶

有樣嘢叫做友誼波，你自己參透吓啦。

咁就已經唔係純友誼啦

但個異性對你有過感覺

連登呢度全部係你朋友, 我可以100%話你知, 連登係有女user的

真心想講，無野唔洗專登emphasise純友誼啦

好典型既港女 只係諗到自己
自己覺得無 人地都唔會有

睇吓有幾close囉，去到一個點就未必純了

甚至乎可以扑埋都得
我話好難介無話介唔到嘅夾硬比個定義嘅話
經歷過實際掙扎就明

去到果時好想清楚定議，好想比個名份
死黨又好 男女朋友又好

覺得男朋友鐘意左佢個異性朋友多過我
呢個只係個人感受
但佢唔肯分手

如果真係有純友誼 但係都會係令人妒忌既純友誼
好似我可能不會愛你咁
除非伴侶好大愛

如果再拍拖一定揾個冇紅顏既

知道左佢簡個朋友唔簡自己既失望
同佢結婚生仔一齊行落去既信心都冇晒

到低我係佢女朋友定係佢朋友先係

曾經想要報仇佢出軌
但係做唔出

打算再擇日失戀

咁做情侶之前總會有盲目過，係一齊完之後先慢慢清醒，再用意志去抵銷。

做朋友就一早知大家有咩問題，但覺得fd就算啦

雙方都慢慢淡開...

話明放下咗
咁朋友定義係咩？

我就係中意嗰d 女仔

其實我覺得
對同性嘅朋友close 嗰啲都會有好感la
唔明點解個個都講到有好感就等於鍾意咁

雖然異性係會零舍有吸引嘅

Close 啲其實同後備人選冇分別
或者可能只係其中一方拍緊拖

有 越醜越純

我身邊無
身邊熟少少／傾多2句的男仔一係同朋友講鍾意我
一係真係追我
試過大20-30年的叔叔都話鍾意我
未試過傾得黎當我普通朋友

有
朋友就朋友
大家都唔會有咩諗法
係直情唔會諗係咪純友誼

呢啲自己要識做啦

有伴侶之後既異性普通朋友要慢慢疏遠

由頭到尾都冇幻想過

yess
好感同鍾意都仲有距離

但有好感係咪叫朋友？定潛在發展對象？

越靚既女越難有純友誼異性

pk嚟
分散投資

有，FWB

覓定後路囉
有邊個話同你拍拖一定一生一世先
買保險姐

買保險

結埋婚都唔代表一生一世

絲打 太醜樣
身邊好撚多男仔fd全部都係純友誼
我當佢地係女人 佢地當我係男人

有啲拍咗拖都照繼續同嗰啲異性朋友好close!
仲會用「純友誼」做解釋

肥過欣宜 唔好玩我啦清

我反而想知有幾多人覺得朋友可以轉化成伴侶？
定係fd zone 咗就唔會再有任何想像？

唔會有想像 所以先會fd zone

利申：我

唔係唔得
但係要有d突破性既trigger先可以走出fd zone
一下撻著果種

肯執吓個樣
護膚 化妝 箍牙 做運動 揀個髮型
冇人係醜樣

買定後備

冇伴侶咪ok

機會好低
相反你一開始唔做fd直接追
最差咪做返fd

我真係有個純友誼既女仔朋友，佢唔靚、肥，但同佢真係岩傾，而且佢幫我好多

其實只要性格好真係唔會太介意個樣

唔關伴唔伴侶事架應該？
咁你會唔會有一刻有念頭係諗
其實呢個人如果做到自己男/女朋友都幾好丫
又或者有一刻心動先？
就算你冇 可能人地有呢
純友誼唔係淨係睇雙方實際行為
就算兩個人只限朋友行為但係其實有一方鍾意對方/有諗過進一步發展
咁樣仲算唔算係純友誼？

唔關事 係心思
即係原本有個朋友好癡你 有啲咩會預埋你
估到你鐘意嘅又會買畀你

但拍拖之後就會變成咩都男友
就算我有男友 有朋友出pool我唔多唔少都有種失落感
不過好快消失咁解

咁還好
不過你唔知個朋友對你有冇意思

巴打gay?我認真問

有
利申:識親異性都純撚過蒸餾水

非Gay ，但會攬兄弟

同我咪有囉

直接求婚..？

同埋有啲人係享受比異性圍住
想證明自己魅力

唔係溝就收番佢租啦

伴侶唔介意都 ok

close到一個位就無可能純友誼。
大佬啊家陣好得閒咩，差唔多個個人都係同同性相處自然啲架啦，同異性相處嘥心機咁多，太得閒咩？
根本兩個異性熟到一個位，所謂純友誼就係兩個人入面有一方鍾意另一方，只不過另一方唔知/扮唔知咋嘛，唔好呃人呃自己啦。

有d拍緊拖都照同異性朋友（聲稱純友誼）單獨去旅行⋯咩玩法
問多幾句先知原來有一方係鍾意另一方，佢哋重有扮唔知/扮冇嘢

異性之間無興趣點會擺咁多時間，你諗下自己同同性好友點相處都知唔會啦

肥醜中晒就唔好拎黎講啦

真係有

吓，乜都未了解就追？

真，明知自己同對家有另一半
都要做人雞湯個班
真係撚好嘔心

你要有condition就唔好問啦，乜叫"除咗", 你自己都除晒d可能性仲有乜好問

講真個句，你同對方過唔過電、有冇feel、大家個靈魂有冇互相吸引等等，其實你自己feel到

個人覺得只要相處舒服、啱傾，而冇上述嘅東西，做朋友係可以好簡單

就係一個月咩都了解曬

純超友誼

純友誼波算唔算

唔想冇咗段友情 真

鳩痕

你同gay frd有冇純友誼？

我唔係gay

月經post

點痴法

有呀純友誼....賽

咩動漫

跟住入侵埋人哋段關係

做住朋友熟下先

有一位識左四五年既異性好朋友
變熟係因為大家陪住大家渡過過一段低潮
本來一直冇乜特別
直到最近佢同我講身邊出現左某某係佢既理想型
嗰下個腦一片空白 完全唔識俾反應
為左唔俾佢睇到我既尷尬 特登避開佢視線
返到屋企係咁問自己點解會有呢啲感覺
因為始終識左咁耐第一次有呢種感覺
不過都有可能係因為慣左太close
無形中會怕對方因為有新對象而忽略左自己

(利申：希望對方能夠出pool同得到幸福)

咁都仲要呃自己

你咁都信

點解唔夠膽追

最後有冇一齊

根本你一早就沉撚左
又要扮 朋友 扮無嘢

想問如果係純友誼嘅話 身體接觸會去到幾親密

綜合意見
拖手之前都得

個人覺得
男女有別 規規矩矩

會飲同一杯野係咪純友誼

男朋友有個好frd嘅女性朋友，幾乎日日都會whatsapp，不過條女真心醜樣到不得了，所以我信有

做咩咁話我答返，有
佢女朋友對我放心到我有啲羞恥
唔通佢覺得我少少威脅都無咩

肯撚定有
至少我有

係

我都想知點定義 雙方都知大家有伴侶 但男方成日都會主動搵自己

小心啲囉
睇住有冇啲flirty嘢

有時唔識點定義 又唔知係咪自己諗多左
btw ching你成日覆我啲cm

講啲嚟聽吓
冇計開咗noti

琴日同之前都試過本身msg緊問佢一啲關於工作上唔識嘅野 之後佢就會打比我教我 教完我之後就開始吹水 一吹吹左個幾兩個鐘
然後佢又有試過同我呻佢女朋友嘅野 就令我好困惑

同你講女朋友就冇咩嘢啦
除非係一味數臭佢 俾你feel到就散

佢一路唔講女朋友就有啲可能啦

試緊水溫囉
引吓你講吓條仔啲衰嘢
等兩邊愈講愈多
好快就問你：有冇女介紹（啫係你）or
介紹條仔俾你（啫係佢本人）

咁你自己有冇feel先

試水溫？但兩邊都有拍拖 所以先唔知想點

1. 純想喺公司揾個熟d嘅
2. 想揾人享受flirty感覺
3. 試水温，睇下你受唔受

要睇埋佢個人性格係點，同其他同事點相處

目前都care佢嘅 但係係一個熟嘅好朋友咁囉
但可能係因為我男朋友最近唔得閒理我

我地喺公司都成日比人抽水 但我地都冇特別反抗同澄清
咁我見佢平日面對面都多撩人傾偈嘅 但私底下就唔知 可能我只係其中一個啦

你好似好想佢對你有野咁

冇呀 係覺得相處上唔嗲唔吊好怪咋

咁而家一係保持距離，一係就keep住而家相處模式。 你同男朋友拍左幾耐

佢工作上幫到我好多，我又唔想無啦啦好僵
3年幾呀

聽你咁講，你係想：
1. 同佢維持好嘅關係，等佢工作上幫到你
2. 但又唔想同佢感情太好，因為大家都有另一半
3. 又覺得而家呢段唔鹹唔淡嘅關係有d難頂

其實你自己都有d矛盾.....

咁如果你同事真係有進一步行動，約下你單獨出街，咁你會點？

所以我先咁煩惱咋嘛⋯⋯
其實佢有問過我⋯⋯

咁你真係要諗下自己想點...
咁你有無同佢出去

講真 你對佢冇嘢就唔會上黎問啦

呢種感覺我之前返工都試過，其實只要雙方唔踏出下一步呢種所謂嘅新鮮感好快過。到時都係當番佢一個普通同事咁睇

其實相處舒服嘅 要單獨相處都唔抗拒
未有定案喎佢冇約實我 但係有問我o唔ok

唔知呀 但我好清楚目前唔會因為佢分手

希望係咁啦

單獨約得出去，好快其中一邊就會踏多步了
好心啦，兩邊都有伴
要學識拒絕 疏遠 畫線 呀～

我盡量唔比自己做主動搵佢嗰個
本身係覺得同佢幾啱傾所以想同佢熟 做朋友嗰種
不過佢約我佢話佢女朋友比 我問我男朋友佢又好冷靜咁比我選擇

兩邊伴侶冷靜得有啲可怕

問吓你，如果呢家要你斬嘅話
會唔會覺唔可惜或者唔捨得？

月經

斬到就唔會上嚟問

會呀⋯⋯但我理性上知道係要Keep distance嘅

感情好難完全理性啦
諗清諗楚呀，唔好後悔就得

俾你揀係俾你自己揀唔去，只係唔想講到出聲冇咁癮，俾返d尊重另一半啦，未玩夠咪分左手先玩